求求各位幫下手填一填FYP問卷！！！

麻煩各位幫一幫手做FYP問卷！！！

呢份問卷係有關音樂串流平台streaming platform嘅一個市場調查。

呢度係我份問卷，主要都係target 16-30歲嘅香港人。

可以用幾分鐘幫手填一填嘅話萬分感激！！

有需要都可以留link互相幫手填！！！

最後都提一提

三月一號 全民黑衫

唔識規矩

J圖都冇張

幫手填咗

希望樓主醒水補返j圖

推
三月一號 全民黑衫

可摸耳貼啲青筋大真波J圖，唔該你。

#互填 🙏🏻🙏🏻🙏🏻